[ 突 發 ] 林 鄭 今 晚 八 點 會 去 大 會 堂 ！

今晚佢會喺大會堂擔任佢母校校慶音樂劇嘅主禮嘉賓

「150周年校慶音樂劇：來自遠方的種子 古柏詩修女來華的故事」

日期：2019年7月11日（星期四）
時間：晚上八時正
地點：中環大會堂音樂廳
主辦單位：嘉諾撒聖方濟各學校

推

我無野講

屌佢老母！！！！

佢母校唔係割左𥱊?

佢好唔好意思去阿
母校都登報叫佢收皮

肯定甩底

開始復活了

頂 有啲真心想聽

好想睇音樂劇

即係要我扮學生妹啫

支持

我開頭都係咁諗 但見到有巴打話佢尋日先去完南丫島剪綵
我就知林鄭根本冇驚過 會如常出席

[即時]林鄭於南丫島圖書館剪綵

係咪真係會去
有無咩行程日誌可以確認下

南丫島全島藍絲，又同主區隔絕，仲要係晏晝攪
佢就梗係驚你條毛啦

Push

No one John?

香港人集結
============================
【團結】無大台嘅抗爭，我哋應該無時無刻激烈咁互屌。但冷靜之後要記得我哋係同路人

佢母校啲校友都反佢架喎

到中午：得悉網民會圍堵，基於保安，林鄭取消今晚大會堂安排。

唔守唔硬碰冇問題，但我唔撚明點解有人借機帶風向，話唔好再搞連儂牆

去俾人噓咩

唔好理, 做好準備先

一陣D學生唱 有隻魏晉仔 咁點算

去探母親啦喂

(置頂) 真普選抗爭三部曲

去大會堂會一會佢！

邊撚個架個場？

觀塘區有成11個區議員都係自動當選 佢地只係報名 咩都無做 就做左區議員
而當中大部分議席都比民建聯攞左
我地希望召集觀塘區巴絲既力量 無論參選定幫手宣傳都好
大家出一分力 齊上齊落 拎返屬於香港人既議席 踢走建制派 比選民多一個選擇

tg group:

推 推爆佢老母

Cls

大家幫幫手 幫手睇佢身體好唔好

以恥為伍都係基本野。

推 有無fact check

push

唔好話佢唔驚
佢琴日出動過百警力去保護
再有示威區，只不過事前無向外公報，無人知

睇下外面部署幾多警車，就知黎唔黎

過去聽歌

參觀歷史建築物

還好意思返母校做主禮
NO shame

聖心仲請佢?

pishhh

終於可以面對群眾

一齊去支持

佢今晚唔會去啊！！

恥與為伍

佢d校友。。

由得佢去囉
就算我地唔做野
佢母校D學生都實屌到佢仆街

應該唔會出現掛
校友會咁多人連署反送中邊好意思...

要去了

厚顏無恥呢d野

要同佢對話

推呀

緊要野推爆佢

Source?

愛戀沒經驗 今天初發現

想聽音樂會

今次一定要去啦
上次南丫島風聲太緊 見唔倒媽媽一面 好sad

唔好意思借位推

［美國巴絲入］寫信助攻人權法有template！！！

叫啲絲打去抗議啦

唔係好忙咩

仲修女，落地獄佢就有份

好想去聽下 ....

去

屌你老母 今晚見啦

放工之後
時間非常好

有冇同學仔可以問候下佢

呢間係小學, 唔係中學
唔知佢會唔會去

好大機會

佢坐水警輪去又無公開，點同呀

今晚放工嚟！

好鍾意睇音樂劇

到

留名等睇佢最後無去到

留名等睇佢放飛機
我無嘢講

佢小一至中七都喺度讀

睇音樂劇

五大訴求:
一、徹底撤回修例
二、收回暴動定義
三、撤銷對所有反送中抗爭者控罪
四、徹底追究警隊濫權情況
五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選

都係想大家睇定d
巴打去左佢冇去就好似有d 浪費
而且小學活動更加注重安全
我覺得佢去既機會低d
之前見7婆都係出席中學活動比較多

方

小學生唔識鬧佢，佢應該會去

邊度有講佢會去？

仲敢叫佢去？

都係80%直升咁話姐
遲啲大個左咪又係中學班人

估計她嚇得不去了

呢d 咁既風頭火勢
佢真係去左, 俾7婆屈9我地兄弟嚇到小朋友就大撚鑊
搞到佢地個show 要cancel 仲衰

推！

推！！！

出去支持佢

邊度提過林奠會去，學校通告都揾唔到

有無巴絲係家長？

佢母校唔係唔妥佢咩
好心佢自動消失

神秘嘉賓？

今晚見

嗱，大家要和理非呀

8點半先到 佢出席點可以唔去撐場

我最鐘意睇音樂劇!

所以如果去係要真。和理非
好似香港媽媽反送中集氣大會咁，純表達訴求同埋俾更多家長知道

係做野都要fact check先，唔好又俾人老點

去歡呼喝彩下啦大家

同學仔準備啦

比佢入咗去先，之後先圍佢

[中環人/和理非溫馨提示]
大會堂隔離個條行人隧道
琴晚/今朝起出現左連儂牆!!
但規模尚小

條行人隧道係地鐵去大會堂既必經之路
大家路過既話
可以考慮下傳達訊息
比一眾平時會去大會堂
參加活動既學生睇下

Up

佢仲夠膽去? 真系咁打得?

Ok 到時見

有冇巴打會去？

去搵佢老母喇

不能不支持

收工過去

林鄭

支持巴打

呢個不錯

放工去圍

唔該啲同學仔大大聲聲高叫我哋五大訴求

不能只有我知道

睇怕又防暴警察+水馬包圍大會堂，表演者多得佢唔少

g持

pish

去!

好想瘋狂比意見

到時又取消

真係去? 係就放工黎

希望突發post會寫返日期

一齊去睇音樂劇

千祈唔好阻到其他人睇劇喎

其實一定成百隻狗做護衛
50米佐近拉起防線
點搞好

放工去perfect

我冇野講

大家齊齊搵佢

我哋去大會堂買飛

放工去

晏d會唔會：
大批警員到場戒備，以防有暴徒衝擊大會堂。

推爆

林鄭月娥取消出席母校校慶音樂劇活動

甩底啦又

唔係唔去啊？

人地旺角都係咁

有人mon post，又甩底，飛機王

垃圾又話要傾嘅

屌你老母 又縮沙
不過都知佢又驚都

追星d人通常追車

佢縮左十次沙未

我無嘢講

7.11 - 梁烈士公眾告別禮 -
7.11 - 油尖旺區議會夢遊 -
7.12 - 光復港大 守衛我城 -
7.13 - 全民中銀撳錢 -
7.13 - 光復上水 -
7.14 - 沙田區大遊行(死線) -
7.20 - 旺角再遊行 -
7.21 - 金鐘升級 -
7.27 - 紅磡土瓜灣大遊行 -
7.28 - 將軍澳遊行 -
7.28 - 港島西遊行 -
隨時 - 抵制TVB -
隨時 - 大陸旅客送禮勤 -
隨時 - 美國聯署 人權民主法案 -
隨時 - 捐款民調 -
隨時 - 連儂牆
活動眾多，請自行因應人數及背後目的考慮是否出席；黃色為主線任務；紅色係死線同升級

Cccccc

希望全體同學戴口罩+舉自制搵A4 size slogan，如果唔係你地永遠都俾市民以為係師弟師妹咁恥辱

到時現場拍片up上黎俾media使用 / send俾蘋果收$500

俾大家知佢有幾眾叛親離！

要出去行下

收工去支持下

Full gear

推呀喂

聽商台新聞取消左

大家，我地迫到佢取消左喇！
大家專注返去其他戰線

商台新聞啱啱報左取消

推
有無人想搵佢傾計

又笠水

面皮厚到

林鄭月娥取消出席母校校慶音樂劇活動
11.07.2019 11:10
行政長官林鄭月娥，原定晚上出席母校嘉諾撒聖方濟各學校，在大會堂舉辦的校慶音樂劇活動，擔任主禮嘉賓。校方表示，已收到特首辦通知，林鄭月娥將取消出席活動。

無人會去架喇！林鄭放心出現啦！唔好取消啊記住！

岩903收音j話林鄭取消出席

食學生妹大家就在行啫，扮

商台新聞，特首辦向校方講左今晚唔去

幫你補補

其實佢邊度都唔撚去
特首呢份工仲有乜撚野用?

垃撚圾
堂堂特首，唔敢面對市民，龜縮禮賓府

PUSH

林鄭月娥 母校之恥

花喱轆要睇D字真係辛苦

輕輕一推

她龜縮了！

音樂劇以＂壽終正寢＂

屌你老母 又唔去

屌 諗住七生報國

東方昇

屌

Cancel

關燈，鎖閘。

新施政作風